[連登緊急法] 復興每月之星

緊急法係前朝產物
其實連登都有

唔知幾多巴打仲記得每月之星

係時候復興了
不過今次應該集中選某種人
未入要每個月一次
一星期一次都得
選舉咁開心應該唔算白色恐怖既

選左出嚟你鍾意派膠又得
賜酒又得
自己表揚佢地都得
有咩方法就集思廣益啦

而家咩時候呀？
出黎啦
仲喺度9up